唔好忘記馬鞍山在商場頂住道玻璃門的保安們

pish

推

希望佢地識得搵星火